阿久根 超深藍 偽黃!!! 香港人可唔可以醒少少??

阿久根 超深藍 偽黃
爆場 仲有帶口罩couple等緊位
無諗過呃到咁多人 香港人可唔可以醒少少

以後如果門口無幅連濃長認證唔做旨意我幫襯

無證據, 拉

咪白痴

（李泳漢）知名藍店扮黃起假連農牆 已有朋友被騙

裝修啦屌你，呃咗咁多人入去幫襯，快啲嘔番出嚟

裝修就真係要諗清楚先

一撚早都講過啦拉你老母咩
你就真係拉啦

我發現仲有黃色朋友係未明白經濟圈既重要性，佢話//唔駛咁mean架嘛？咁講咪咩都唔駛食？// 唉～都會繼續勸，盡做啦

一早已經話係藍

講左好耐偽黃仲有人去

冇米豬連貼紙唔多掂

米豬連工作室 可唔可以十八區收人分手去做

推

冇食過

需要裝修打擊偽黃

邊度？

旺角煙廠街街市後面

香港人真係善忘
唔幫襯黃都算
仲幫襯藍

阿久根出曬名係藍

推爆佢

push

邊個on9去幫襯

#28已經有一個

push 啦

唉

樓主自推20次先啦

或者你可以幫手推呢個post

（李泳漢）知名藍店扮黃起假連農牆 已有朋友被騙

條友之前扮中立選立會
但係論壇既言論藍到黑
估唔到咁都呃到人 屌

之前已經講過

仲可恥過 藍店

on9根

呢個係最低成本, 唔犯法又有效果既事, 初頭要每個人都做有啲難, 但經歷數年後, 當黃色經濟圈漸趨成熟, 就會越黎越有效果

港豬抗爭 是但啦

所以搵食一定要裝黃店app

無用

間嘢係李加頂個仔開，之後咪講咗藍

[黃色經濟圈] 發現好多人唔知有方法搵黃店

睇黃藍地圖就齊啲

香港人始終太ON9，消費型動物，𣎴加思索

深藍但勁多黃幫襯

咁點 元氣都有人食啦
口罩要condom先帶得？

淨係呢個post已經有人唔知呢間野係藍，所以要加強宣傳

根本唔係黃 老闆頂爺個仔

Push

咁撚多人中伏

有幾on9先去食

黃店入門資格
每月一次捐款 貼圖證明 多少無拘 (按金額懲罰)
連儂場
做到我話知你偽黃
有比過錢我okay

利申 唔知佢有冇

呢間深藍一定無

深藍就唔會係呢度搵到啦大哥
黃店app 你點會搵到呢間野呀

和你Eat 都係黃藍地圖拎黎落

和你Eat 都有顯示佢係藍店list

可能係我唔識用個app

同 和你Eat 都無佢間垃圾，點解會有人食架

可以

其實係咪set翻個黃店指標
每月捐錢貼圖 (多少無拘 懲罰程度睇金額同其他)
連儂牆

有時罷過工就黃 但乜都冇做過
其實好多鋪預左85 101嗰d日子d員工翻唔到工
索性一早話唔開

呢個 case係擺明偽黃，無必要討論

佢有掛比人寫嘢嘅牌

肯定係藍，推

楊明有份剪綵

成班低能
rthk好似又冇

推，扮黃店仲衰過藍店

突發！！美心集團爆料！！！大家小心中伏！！跪求大家幫推

藍到咁都幫襯？

推，咪撚食偽黃店

食之前一定要check吓

食物質素如何？

垃撚圾

唉diu
上個月食左次蝦湯

黃店都要捐款先有入門認證
迫到班偽黃跟住捐

偽黃佐敦嗰間

成日淨係排曬隊幫襯出名嗰幾間黃店，個個打卡打上癮，但其實人哋根本都做唔切，快快手做出嚟啲嘢都唔好食啦！大佬一隻雞打開門口做生意你成班人就排曬隊爭住屌佢個閪，真係閪都爆炸啦！仲邊有服務？難為有啲唔出名又默默付出嘅小店就拍曬烏蠅執下一間又一間，你班香港人係咪連裝個apps同join下啲group都懶呀？連陰陽厚粉餅開嘅呢間濕鳩食店都唔撚知係偽黃？真係唔怪得知今時今日連tommy都有人吹奏！

大角咀 中x樓樓下間餃子店都好唔得去邊
好似係

點啊？你老竇間野點啊？
兩仔爺搵唔到錢又諗住喺度呃飯食啊！

10月有次黨鐵收早 成條波鞋街無乜舖開 人都唔多
行過呢間 本身想食 但check whatsgap見到藍
係門口講咗句 藍店黎既 唔食啦
有個員工本身仲r緊我入去 然後即刻啤住我
然後去咗別天神但爆晒場要等位

唔怪得個名叫白痴

diu

成班on9去食，一路食就一路俾人暗地裡笑鳩你班傻閪

其實身邊好多出去遊行既都唔會理黃藍地圖
真係會睇會去既可能得十萬八萬人

推呀成班港豬

屌 醒少少啦

根本難食

大家醒少少好嘛

講咗呢間係藍好耐

拉鳩你

有圖

（李泳漢）知名藍店扮黃起假連農牆 已有朋友被騙

#236 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咪撚下下就追裝修啦on9我地唔係訴諸暴力

腦荀都未生埋

深藍扮黃，點解d人都未知醒?

呢一間直頭要裝修啦
幾年前去過冇乜特別服務又差

佢老豆好似重藍

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

去旅行關係香港咩事？

冇話旅行wor

啱 有錢比 偽黃都ok
佢捐錢當marketing
我食飯當慈善

推！！

pish

李家鼎個裙腳仔開嘅,一直係藍店.

哈，吉野家炒咗出廣告個人夠裝修到而家啦
美心太子女發表偉論夠唔夠美心集團事啦，呢啲大家都知㗎，咪一樣明知故犯
唔係一直話扮黃呃錢最可恥咩，而家又話唔係訴諸暴力

唔係單單炒人，吉野家發表埋撐警言論

之前咪有post係話鼎爺個藍絲仔開

比人屌完你唔撚推返既？

排晒隊等住比人昆

依家好多都信唔過

好唔好理佢係藍定黃 佢啲野真係好撚難食
仲有就係

呢間垃圾係廢老鼎果2個仆街仔開架

順帶一提 想食拉面去一生懸面啦
湯底夠哂濃 香港黎講算係好好既拉麵

最緊要佢有幫手擺工 黃到金

食蟹去灣仔個間啦

桃園 百分百 意八 Itamomo

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

偽黃仲衰過藍

再推

其實個app 唔多掂 唔寫埋藍店點知邊間黑名單

鼎爺兩個仔開

好簡單啫 因為幫襯嗰啲都係偽黃囉

右上角有粒button 禁完之後就可以跳去藍店列表

同埋整藍店app 其實好大風險 背後要有機會負法律責任同埋有人尋仇

除非佢做既野對示威者同場運動構成實際威脅
唔係都唔應該裝修

其實唔係全部股東都藍 係個仆街李泳豪衰賤格累街坊 之前俾手足裝修 其他股東已給經局住出左好多錢

打多左個給字

又係呢啲廢話

呢個時勢仲可以繼續同佢一齊run間鋪既 可以黃得去邊？

又換句說話講 明知佢累事 仲繼續同佢一齊run間鋪既 怪得邊個？